{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048396",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "일공공샤브 토곡점"
    },
    "text": "釜山広域市蓮堤区カジョン路152に位置する牛肉のヒノキ蒸しとしゃぶしゃぶの生春巻きサラダバーは、様々な食べ放題メニューをご提供しています。 ここは広い団体席が用意されていて各種の集まりや行事に適した場所です。 全座席は320席で構成されており、子供向けのプレイルームと広い駐車場も完備されています。 この食堂は蓮堤結婚式場の隣に位置しており、毎日11:00から22:00まで営業しています。 ブレイクタイムなしで継続的に運営されているのが特徴です。 メニューとしてはヒノキ蒸し生春巻き、しゃぶしゃぶ食べ放題ランチ特選、ディナー特選などがあり、価格はそれぞれ23,900ウォン、20,900ウォン、27,900ウォン、24,900ウォンと非常に安いです。 また、牛肉140g、韓牛1+140g、牛肉120g、韓牛1+120gなどの様々な牛肉選択肢も提供されます。 この他にも混ぜそばと大型餃子もメニューにあります。 この食堂は美味しい食べ物を食べ放題で楽しめる場所で、釜山蓮堤区で見どころの一つです。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "この牛肉のヒノキ蒸しとしゃぶしゃぶの生春巻きサラダバーはどこに位置していますか？",
            "answer": "牛肉のヒノキ蒸しとしゃぶしゃぶの生春巻きサラダバーは釜山広域市蓮堤区カジョン路152に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "この食堂ではヒノキ蒸し生春巻き、しゃぶしゃぶ食べ放題ランチ特選、ディナー特選などのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "この食堂は毎日11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の特徴は何ですか？",
            "answer": "この食堂はブレイクタイムなしで継続的に運営されており、様々な食べ放題メニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この食堂の座席数は何席ですか？",
            "answer": "この食堂は全座席が320席で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この食堂には子供向けの設備はありますか？",
            "answer": "はい、この食堂には子供向けのプレイルームがあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、この食堂には広い駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのような集まりや行事に適していますか？",
            "answer": "この食堂は広い団体席が用意されていて、様々な集まりや行事に適した場所です。"
        },
        {
            "question": "この食堂の近くには何がありますか？",
            "answer": "この食堂は蓮堤結婚式場の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "この食堂の価格はそれぞれ23,900ウォン、20,900ウォン、27,900ウォン、24,900ウォンと非常に安いです。"
        },
        {
            "question": "この食堂ではどのような牛肉選択肢がありますか？",
            "answer": "この食堂では牛肉140g、韓牛1+140g、牛肉120g、韓牛1+120gなどの様々な牛肉選択肢が提供されています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の他にも何か特別なメニューはありますか？",
            "answer": "はい、この食堂には混ぜそばと大型餃子もメニューにあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂は釜山蓮堤区で見どころの一つですか？",
            "answer": "はい、この食堂は釜山蓮堤区で見どころの一つです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 562
    }
}